聽日快D夾好地點啦

暑假就黎完喇聽日趁開學前出黎歡聚下邊個地方好推介

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行